是咁的，我整左隊狗BAND

(原創) 支持下

介紹佢地出場先
隊BAND 叫 "KDOG "
就係佢地四隻，白色係主音，其他乜樂器都識玩下咁

佢地已經夾左首KPOP
(唔好屌住KPOP先，因為之後會有其他歌)

想整首廣東話歌，有邊首岩狗唱?

推

一陣聽

..........

可以整翻左？

careless whisper

咗咗咗咗咗 對唔住啊

收集咗你意見 saxophone 佢地都識

個intro可唔可以自己吠出嚟

可以

頭文字d

De Javu

幾得意 但郁多啲會好啲

ok

支持,多啲KPOP歌

dragonforce - through the fire and flames

海闊天空